Chartered Land Surveyor 一問

衣家拎住 PolyU HD 測量，想問憑經驗考牌,定讀返degree再考快d？